高度有170以上係咪等於大波

我發現對波細係矮
生得高好似大波少少
A同B既分别

B級

IG？

我咁矮都D啦

vien bb都170幾
幾撚正

大波？

🤤🤤